{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403227",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우마이도 분당점"
    },
    "text": "うまい堂盆唐店\\n\n京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞247-4ウンソンプラザ207号\\n\n和食 - その他は11:30から22:00まで営業し、中間休憩時間は14:00から17:00までで、最後の注文は21:30までです。 この盆唐支店は20席で、部屋はありません。 こちらは日本から直接取り入れた製麺技術とスープの製法で作られた正統博多式豚骨ラーメンで有名です。 豚の背骨と頭骨を煮込んだとんこつスープベースに薄い生麺を入れ、チャーシューと半熟卵をのせて完成させる方式です。 そして特徴的に油で炒めたニンニクで味付けします。 刻んだ肉と野菜を入れて作った焼き餃子と生ビールも用意されています。 毎週月曜日は休みます。 詳しい情報は「詳細を見る」で確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このうまい堂盆唐店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の中間休憩時間はいつですか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店の中間休憩時間は14:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の最後の注文は何時までですか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店の最後の注文は21:30までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何席ありますか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店は20席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店の特徴的な料理は正統博多式豚骨ラーメンです。"
        },
        {
            "question": "この店の豚骨ラーメンの特徴は何ですか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店の豚骨ラーメンは豚の背骨と頭骨を煮込んだとんこつスープベースに薄い生麺を入れ、チャーシューと半熟卵をのせて完成させる方式です。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店の人気メニューは焼き餃子と生ビールです。"
        },
        {
            "question": "この店は週に何日営業していますか？",
            "answer": "うまい堂盆唐店は週に6日営業しており、毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "この店の詳細な情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "この店の詳細な情報は「詳細を見る」で確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 350
    }
}